【眾籌】立場新聞

唔好比獨立言論既聲音消失

岩岩想post

希望大家支持下，籌到比50萬更多啦

push

再推

fg月入30k既連登仔又係時候發揮實力

每個月課少1pack 都夠200＄做月捐會員！可以享有免費參與立場新聞的所有活動，包括董事與立場博客都會出席的講座和研討會等

仲有機會見到立場姐姐添

推！ 一定要幫！

尋日請左馬仔姐姐食飯

收工即刻搞課金先

推

推 香港良心

課ED

即刻月供咗
日日9衝去見林彥邦

推推推

大家收工搭車可以睇下，了解多啲佢地既理念

少少心意

睇左幾日高質直播, 唔撐唔得!

了解多啲佢地既理念

推上熱門，唔該

已捐！大家加油！

真心要撐

雖然糧尾，都捐左

學生窮撚捐住100先

淨係為左立場哥哥都要捐

已課100 正係佢地既記者已經要課

推上熱門

會夾

一陣捐$500先
立場新聞live會有旁述，好有心

捐左幾十